{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047695",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-08",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페아리"
    },
    "text": "抱川市蘇屹邑に位置するカフェアリはブランチカフェとして有名です。 ここには計16種類のブランチメニューが用意されており、好みに合わせてお選びいただけます。 また、午後5時以前にブランチメニューを注文すると、アメリカーノを無料で楽しむことができます。 このカフェは内部に植物と花をたくさん配置し、木と植木鉢がよく調和した快適な雰囲気を感じることができます。 屋外にはテラスと庭園に屋外テーブル、室内にはテーブルとソファー、そしてテントゾーンまで様々な雰囲気を楽しむことができます。 特に、週末と祝日にはオーガニック健康パンも販売され、より多様な選択肢が与えられます。 カフェアリはペットと一緒にブランチを楽しむことができるカフェで、テラスと庭園でペットと一緒に快適な時間を過ごすことができます。 また、店舗の前には専用駐車場があり、車で気軽にアクセスでき、公共交通機関を利用したい場合は都心から遠くない位置にあります。 ペットと一緒に時間を過ごしたい方にとって、ここは最適な場所でしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェアリの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェアリは抱川市蘇屹邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェアリでは何種類のブランチメニューが提供されていますか？",
            "answer": "カフェアリでは計16種類のブランチメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ブランチメニューを午後5時以前に注文すると、何が無料で楽しめますか？",
            "answer": "ブランチメニューを午後5時以前に注文すると、アメリカーノが無料で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェアリの内部にはどのような雰囲気がありますか？",
            "answer": "カフェアリの内部には植物と花がたくさん配置され、木と植木鉢が調和した快適な雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "カフェアリの屋外には何がありますか？",
            "answer": "カフェアリの屋外にはテラスと庭園があり、屋外テーブルが設置されています。"
        },
        {
            "question": "カフェアリの室内には何がありますか？",
            "answer": "カフェアリの室内にはテーブルとソファー、そしてテントゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアリでは何が販売されていますか？",
            "answer": "カフェアリでは週末と祝日にはオーガニック健康パンも販売されています。"
        },
        {
            "question": "カフェアリはペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "はい、カフェアリではペットと一緒に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェアリの前には何がありますか？",
            "answer": "カフェアリの前には専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "カフェアリへのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "カフェアリは車で気軽にアクセスでき、公共交通機関を利用したい場合も都心から遠くありません。"
        },
        {
            "question": "カフェアリはペットと一緒に過ごすことができる場所ですか？",
            "answer": "はい、カフェアリはペットと一緒に過ごすことができる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 445
    }
}